====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De cet abandon , nous avons fait une ressource pour son renouvellement : — par les semis naturels et taillis spontanés intégrés dans le dessin initial ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

